Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 191 問野之前睇左Q&A先 截左未就打上37223988問

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

而家排到幾樓

Bp快啲派到我

應該11

肯派貨未呀 訂就係咁收

搬左咁耐重搬緊

我2分鐘前影既

派多轉ds啦

先

大家加油

睇黎我下星期六去 要11點就去等佢開門

20咩情況？而家過緊去

啲人都係排頭幾日啫，成個星期應該直入
好似係

繼續排隊做勢 唔好比佢停

新盲法

後樓梯種臭過更衣室
帶條女黎的巴打3思

直入，20樓出就ok

Cosbaby諗緊等現貨好定係去訂好

睇嚟真係上好多bp

更係現貨

呢幾日排真係中暑都唔掂

直入 counter 排都唔洗排

見孤注都係原價

eva直接攞張單出門口俾你喎

等直入先訂

截咗咪直入

唔通你係Eva 條仔？

我冇咁好彩

我想提早快啲派雷神多啲

7 皮野不散，當個個開金礦咩？

買現貨啦唔等得

呢個算少 早一個月見過過10萬

現場直播依家13樓

根本on9 真係當人無重複 新入坑

Hawkeye真係越睇越靚！

我訂左6隻，手套，pepper ， hulk with 手套，雷神，美隊， 頭盔Loki ,佢最平118，最貴都係148

我想問淘寶搵display燈箱要打咩關鍵字？

展示盒

其實佢都係跟原價
Btw有冇講幾時派貨

仆街 我都覺！

2019 Q3

浪人超型

鐘意拉弓pose多d

琴日都係引唔著上去訂埋浪人

而家出緊去訂cap 有冇人係現場知排到幾樓？

11 12

有心理準備排3個鐘左右

星期六日加埋咁既天氣真係地獄

已經好過希慎

1:1手套，其實我唔係覺得咁靚
但作為一個追左10年既fans
加埋佢最後一幕
個價又算ok
點都要訂

想去訂雷神 但諗起今日咁熱就想遲d 先再去

其實都開左咁耐，而家排果啲究竟係玩家定炒家???
我睇唔透

做開工程落開地盤 㗎步
其實唔係好焗

thx

無計 得六日有時間出去訂 平時放工去到都截龍
見到隊長有新頭 之前未買過hottoys都即刻想訂

截左唔好叫春

自己決定，但突然截唔好叫春

但你平時有錢收
而家去供奉候活仲要搞到身水身汗

我都忍唔住琴日訂左不過訂左普通版咋
對浪人look麻麻，而且戲份都唔算多

冇乜嘢我係出哂汗，不過咪同翻工咁上下

85真係愈睇愈靚

冇咩感覺咪就係打住機等比錢

日日見有人賣即日單加舊幾兩舊 究竟有冇咁多人接貨 我都睇唔透

抵玩

咁辛苦淨係排一隻
怕到時會忍唔住訂埋nebula

快啲去訂啦，應該就截

上左n箱bp都重唔派嘅

返工有錢收
而家俾錢

頭先見到好多人喺20樓門外即場賣單

加200遲下賣出去都唔止

調轉諗就係自己排，比少幾舊，咪即係賺

會後悔 信我

其實都係鐘意50 之前個啲， 機械感強，但85 好有紀念價值，the last iron man

依隻大貨實靚，分分鐘第二隻yondu

認真呢？唔係話截左咩？
屌吖 我以為截左先請下星期六假去20樓

候活幫手推高bp個市價

咁吋係正人地門口賣？

閣下去年5月27日4時前訂的HOT TOYS 黑豹 MMS470已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效

你啱

金句 要貼堂

又撚...

一派就咁多日

岩岩收到 派3個月定佢打錯

差果少少都唔訂豪華版

We won Mr Stark

加少少錢有浪人享受

買手同仆街聽住，有種日日一開門就排到去地下，唔係你地死淨你地一個，生女世世代代做雞，生仔一世做鴨，自己食一世藥，真係好能討厭

派左幾多日?

出年有雷神玩啦

2月15 上一水

85同50越睇越靚

派幾個月 差唔多全派

想問下佢取貨通知係SMS 定 mail

想佢派貨都唔得一定要想佢派其他架咩

你留左咩自己都唔知？

神邏輯

岩岩訂完就想派 ching你好狂

由50講冇金屬機械感
變到一年後50機械感強
下年85機械感強

點解重未派85

收唔到，番去睇下張單幾時先

50 支電池炮正

派咁多, 搞到我唔信
等多陣先

未截

mark7 wmmk4咁咪又係越睇越靚

電磁炮

Sms有時差架 未必順序收到

我覺得係2月27 一次過派成3個月又太多

irongg快d學bp咁派曬

homecoming spider man 我冇訂豪華版後悔到仆街

可能真係無乜人訂?

咁快派咪更難收bp

我6月1 單

一野派幾個月

點會

我都係6月單 慢慢等 唔急玩

5月單可以去拎貨
睇下人排後樓梯先

今次派咁多個價一家係最平
全派後就會升返 要收起末來呢個月好收 真心

唔出奇啦，係開頭多人訂後期實冇咁多

想問下mk50同85金屬係邊個位？

差啲忍唔住訂埋85

你唔撚駛忍唔住
截撚左

唔差果少少啦屌
琴日買左豪華

收單

其實黑貓唔洗追得咁急啦，套戲票房咁好實大把野出

好似係

全新都唔貴

依隻多配件

個個都屌頭雕差，其實戴頭盔已經好好，配件同衫又唔錯

主要買黎湊人數

動漫節又有，唔洗急

可以唔使忍

屌你正啊喂 bp竟然一派派幾個月

仲諗住年尾先到我 狗衝出去俾尾數先

5月單都有得拎奇蹟
希望一陣同到你地相認

Rb啲野無變到

其實唔多人訂

Bp 5月單終於見到希望啦

個個話黑人不了呀麻
出貨之後升到2000幾都有人要

一起身又爆po
比人fake咗又要搵過隻loki3.0仆佢個街

無錯 唯一一隻雙入既

真係好型仔

咩料，黑豹金錢豹一齊出好撚正喎

Mark50可唔可以都一下派幾個月

等多半年

金錢相都出埋但唔撚派

勿相認

Mk50下轉又派到5月27就正

金錢豹 之前一堆600蚊單

後悔無收到 而家升晒

未入坑後追左 2100
開燈果下正到

我六月五號單

好似好多人狗衝緊去

一陣信和地下會係咁既畫面

當初黑豹金錢原價都無人要

人是犯賤的

之前$1200放左黑豹首日
越升越有

黑人不了...遲下重甲WM一定身體很誠實

係咩我上年9月收首日都要+400

睇來黑貓都無咩人訂開頭我都係50 50，最後拖左好耐先訂，個body太細

好在最近700收左張5月尾單 個學生仲同我講話等唔到咁耐
點知而家一派派3個月

我算好彩

當時好多都兩張唔散

黑豹個個嫌素體唔夠壯

金錢就個頭雕⋯⋯

突然想收bp 太耐無新嘢玩 gg派貨未啊

得電池蓋係合金

gg唔會再派架啦

bp真係越睇越靚

現在要+$1000

我5月中單

手持gg單既巴打死心啦

好似個時同雷神一齊訂，番去睇下先

頭先1點半左右上去都排到12樓

日日咁排 難怪ht唔急開新野

2000左右大機會d

到後期咁少人訂

其實仲有咩可以訂

唔知上唔上sb好又熱又餓 又無野訂

得舊電係金屬

現貨換單?

我5月16號都未收到

自己諗

好地地上去做乜

Iw thor二手2300抵唔抵屌
好難決定

快左截CA啦 想睇人叫春

想探下隻手套

點解唔訂,等唔切?

重點係相呢?

係人都知海港城大把索女架啦

咁既然係咁點解你仲想上

不嬲send sms都唔係順序，你拎貨嗰陣個staff都係睇日子架啦，唔通遂個同你check send左sms未咩

海港城都有 仲有手套訂

心急

Hulk果隻

信和幾樓

轉頭上去拎Bp 勿相認

鷹眼可唔可以豪華普通各一

1000$
1690$全數
訂呢隻都check電話

可以 我都係咁雙入

500+1000訂

而家隻隻都check

肥thor幾過癮 949一隻

幾時到50派幾個月？

10幾日前訂第二隻85用同電話都無事

有咩咁急 二手有精架

今時唔同往日

當初+200-300已經有可取單收

個頭個表情差d

唔夠搞笑

一諗到用uv燈照 成隻都痴滿精
全新就3000 食成1400

唔係冇錢真係買兩隻揸刀同拉弓冇得輸

大佬咁好咁癲，我早兩日先收咗隻二手鹿仔唔好咁對我

成年後先找尾數 下個月去訂多隻啦

同「信和有個男仔幾毒」有乜分別

2000內唔知收唔收到黑豹呢

女廁有女人

DP紅 定灰好

好似灰多配件？

祝你成功

紅啦

我要要紅 灰好怪…… 同埋灰好似無獨角獸?

我都係5月十幾都未收到sms

痴撚線bucky單仲貴過蟻俠

btw即係幾錢

bucky咁撚正仲駛講

冇人會睇你sms帶單就ok

Bucky應該少貨過antman

Ca會場係咪全派？

iw嗰隻已經面對現實食咗炒

派左幾個月

有無人買過呢Set Tony nano suit，
淘寶見到唔連頭雕3百幾人仔好似幾抵玩

連唔連body?

揸車去緊rebel base，唔知泊得車嚟仲買唔買到磁石

btw 頭先問完，SB嘅tony workshop現貨賣晒了

連Body阿

訂左MK100 2.0版，話第三季派貨

頭先去左rb，d磁石多到掉死你都仲得

想問下而家個個排係咪得av4 ca訂
有冇其他野訂？
我見有人po過埋到counter有本catalog 咁既野
到時埋到去有時間睇下仲有咩野訂？

賣左咁多年 終於賣哂

bp>ss

dp感覺上少貨好多

ds 2.0我記得頭2日排落地下

主角係雷神同埋CA

deadpool

正喎 mk50多左個頭可以放落去便服度

打錯 ds先岩

呢件係咩廠？

就係見多咗個頭唔好晒

聽講係av3 thor 同 av4 ca？
明白

啲磁石多到可以貼滿你架車

好 唔該巴打

價啱就追啦普遍見bp都貴過ds

大陸廠，我都唔知咩黎

而家End game既有 CA BW HE WM NEBULA 量子TONY 手套
IW 就得THOR

WM想開幾撚耐
利申無訂

紅仲有個架擺配件

其實HT出一招重甲dlc比mk6就成堆人狗衝去廿樓架啦

睇清楚未

我13/5 收到email

憑單取貨，無SMS/email都得

不如全派啦
ps6月單

奇異博士必收

不如你上hottoys 個Facebook 了解左先
除左Thanos 同IM
其他大部份都有得訂
唔好行埋去先慢慢諗啦
比後面啲人屌死呀

拎貨都要排隊
見班c9 13/14樓出, 我覺得果頭近

可能係個量未達標

唔係拎貨同訂兩條隊？

但淘佬截左

好似CA都係

係咪成班上去拎力架

拎貨另一條隊 排7-8 個左右

太多人拎 所以都要排

agger必收 但2.0無劉海 唔撚鐘意

再唸又炒上天

好似bw都截咗

淘寶唔係通常早過香港截？

得返tony同hulk手套未

係咪話金豹都到左?

真

金豹快d派啦

等現貨，收唔到就撚就
收單太麻煩

而家出去訂1:1手套要排到幾樓

海港城有得訂，唔駛去20樓

真既？謝巴打新手未玩過

其中一個最鍾意嘅佢，所以決定咗收單

有冇要埋關愛座

無呀 坐得唔耐

上年隻隻都有訂，係冇訂佢

點重甲dlc呀
係既話啲舊im有個骨架係到得啦
其他全部dlc換甲

我遲入就話硬食，你就抵食炒
點解之前唔好好珍惜

好心cut 9 左CA都開左咁耐

其實重甲點嚟，到而家都無人知

又係1槍都唔見佢開過，繼續等隻wm4算

係堆瓦礫到唔知點搵倒套甲出黎
仲要咁新淨

上年訂左3巨頭，黑豹，gg，drs
訂到破產咁濟
見佢冇表現，以為今集會轉造型

唔夠彈藥 收bp同ds單算

求link

可能tony都整左套nano俾佢

今日排預二個鐘啦 利申二點排到依家

鎖匙扣跌左粒stone

睇咗cap個結局，心都死撚埋，即刻為咗bucky食炒，cap可以去食蕉

等派左gg拎隻gg去換算

#272 我貼咗link

比thanos 拆左粒power stone？

其實war machine mk6同assemble war machine甲係邊個整比Rhodey？

見你好似隻隻都收咁滯

岩岩拎貨 又諗起尋日有人屌員工冇禮貌
serve我果個超好禮 加名果時又提我幾次唔好唔見單

幾樓開始排？

所以無錢

fb嗰個？嗰個係自己on9在先，啲員工一向都正常有禮貌

有位擺夠啦

老婆都冇，會俾佢？

美軍?

無記錯得wm1同愛國者之外
其他都係tony整唔知有無錯

有交代過係tony整咩?

可能仲係mk1個套黎

人地覺得自己deserve premium service架
千幾二千買件toy, 我親自黎order你地唔同我講magic word?

套甲就唔知啦
不過啲軍火呢
就hammer tech

係, 唔係唔比人屌HT,
但HT員工質素算好高

應該都係tony整定

講真, 又中又英咁
我已經覺得佢係閪客

Magic word咪go fuck yourself 3000

收到email黑豹2.0可以攞貨

我記得睇過avg前導漫畫
講wm唔知飛撚左去邊 所以無join到nyc場大戰
佢提過下係tony幫佢upgrade
跟住去到im3 都有提過拎左tony套野去改色 (好似有依段)

果5年婚姻生活太得閒

有巴打噚晚放咗畀我 連登有愛

Tony咁愛惜自己朋友，背後做幾多留幾多野俾佢地
點會唔係tony整定俾rhody

已拎, 好耐冇玩新野

同IM2 果時情況差唔多

由iron man 2到 iron man 3
mk4 去到mk 42 整幾套比rhodey有幾難

原來就係你 我都pm左佢 佢話留左比你

拎完我都冇得玩
要搬完屋先有位放出嚟

我見巴打佢放皇座又有shuri
重以為畀另一個巴打hold咗
原來shuri未有人hold 跟住即晚交收埋

拎黎我屋企玩住先

你就好啦

岩岩見到eva同個細路女互動

有冇uv燈箱推介for 黑豹？

咁你有冇心動

上咗你屋企就走唔返出去

無，因為我有女朋友

對邊個先

上Facebook徵應該都有嘅

你個人走得返出去既 隻野就難講

如果你要計mk4 去到mk 42 整幾套比rhodey
嗱 wm mk2 套野由avg1之前著到avg2
咁你話有幾多套

好危險 我返wakanda先

隻hulk肯出未

係電影入面
兩個真係唔似係老友

好彩有睇fb 可以拎黑豹了

係囉
parachute都唔整個俾人

佢同next time baby似老友好多

仲唔快d去拎

換完casting太奇怪
第一集果個好有feel

黑豹可取單千4都有人要 追唔落手

未可取都排1200

我都等緊文武雙全hulk

我個張都冇落名
今日內拎都安全

next time baby 真係同Tony 好有朋友態覺，反而之後個黑人成日都覺得同Tony唔係好friend

態>感

soul stone 屌

呢隻訂幾錢？

第一集個黑人真係做得好好多

咁訂BW啦

之前BP2500現貨，今次派貨點解可以升到張單2000

準備入手

$500

捉隻PTGF上天枱

請問IW Bucky 訂金係幾錢？

身家翻倍cls

500

呢隻唔會派貨 可以唔洗入

已經幾個月無派 唔會再派

Fb有人放
1. 放MK50單 可即取貨 1000＋500
2. 放首輪 MK50 武器包單 900
3. 1＋2組合 2400

可即日及地鐵紅線交收優先，有意者密

抵

訂左hawkeye咋 迫我訂埋BW

好彩排拎貨得幾個 好開心

黑豹5月27嘅4點攞得

而家連閒日都要咁排法 真係唔好諗住可以walkin…
一陣有新野開排得仲耐

13
上星期有巴打去到見到18樓，仲next time baby

隊長除時下星期截

聽日截都唔奇啦

感覺似

唔該截左佢先開新野

應該會過埋呢兩日假期先

無錯唔好再炒埋一齊

似啦似啦 快d截 截左隻野先靚

派貨後隻野最靚

買多隻deadpool 格劍

最靚係全派炒上天之後

又dp

已訂等睇叫春

Mk50可取單原價+500咁平

依家出真係日日排到倫敦大酒樓

好多rb員工

灰DP真係越睇越靚
但真係唔太想行去RB買
地鐵站行過去好似幾遠下

成日都有假膠想壓市

好撚離譜喎
唔好出住啦

今個月目標係要賣幾多隻DP？

跑數

幫幫手啦, 唔去貨就唔洗執貨, 真係無野做

去到可唔可以開盒睇

from fb
真係有啲咁既on9仔

無野做有錢收仲想點？

隊長出咗咪唔係直入

其實係咪比連燈仔線咗

Fb有人85單換黑豹現貨
係咪傻撚左

2個半鐘終於入到去涼下冷氣

拎埋出黎比你撚都仲得
最緊你開心 買埋番屋企最好🥳

唔係真係蠢到咁

換到

黑豹見人放2500
Mk85單咪2000到

同toy hunter玩法都係冇保?

排半日上到去係咁我會想上多幾層天台跳落去算 又攰又柒仲要冇得訂

今日去左rb
dp無郁過
本身想買ww但諗諗下都係唔買
sw系列kylo ren又無達哥頭
最後咩都無買走左

現貨無保
利申唔係員工, 上rb聽到人買野講架咋

你有得驗完身先買 仲想保咩？

上次佢賣既啡盒CA46有保

kylo ren得ep7個隻?

冇得開盒 只可以透過塊膠片對件 冇保

上次上去係見人買千年舊貨

大手入

見有人+$300

而放dlc 嗰啲全部都係普通版或者rerun
好似冇曬特別版咁

睇完John Wick想整隻玩

終於都派啦

係無達哥頭唔吸引

已經後追左次日單

尾數係幾多？

個頭好似麻麻....

想買隻rey玩下

黑豹派咁多 現貨2700 有人排2600 真係誇張

好快跌穿ipo

冇錯派係派好多
但係實際真係即刻衝出去拎嘅人其實好少

無咩人放單

徵啦

呢啲自用啦
仲拎黎炒咩

訂到隊長了

如果係真我即入， 不過我諗都幾難。

恭喜你

好撚癲
黑豹可取換未可取+700蚊
係咪炒野炒上腦

排咁耐淨係訂左隊長？

淨係想要隊長
同埋 窮撚冇錢訂咁多

$150收條毛咩

Ca Thor 150收到 佢任何日子wo

任何日子 thor實收到，CA難啲

睇過sb 同就咁hottoys果個fb
佢係咁介紹某一隻hero
冇地方睇到成個list仲有咩可以訂
就咁睇我見得ca 同dlc 同手套
再睇落下面已經係hysan果d過晒期
就係驚比人屌先問下
聽日都會去落坑

你上去信和20樓行轉，問下職員，或者打電話已經解答晒你全部問題

應該賣上馬雲網 你上去睇下d訂單

我有張5月27 5:47分未可取喎，師只係邊到見到？

你加700蚊

就黎dp2.0 有人2000收

再講出事架啦

換個個都on9 幫人比左差唔多一半錢

IW都派晒頭水 DC果幾隻仲要delay到幾時呀

廿樓好似有部ipad睇有咩開緊訂

係咪咁好價呀心郁郁想放

歐洲撚表示仲未派thanos...

原價+12蚊收

周大福都有ironman賣

坐緊車去，請問而家排到幾樓？

賣曬

派咗黑豹

已經開始想叫春

快啲下年Q3派captain

到黑豹變蟹貨

ht果隻都有d擔憂
始終戲入面著果套係貴野西裝
d cutting型到 hihi
ht d 量產西裝…
batman武器庫就係一個好例子
堂堂有錢佬著件西裝似返工咁

洗唔洗整埋防彈

咁開心，我好似20樓首日去由16排起

隻Shazam出左post咁耐都仲未開訂

4月1

有iron man 50, 85

而家排到十八樓

ht d老西算好la
巴打有冇玩過enterbay當年隻MIB
果套老西辦同出貨兩回事黎
比人屌到開巷

龍尾

好撚有趣呀你

另外果隻力架跌穿ipo先有人要

又黎極端化
講緊cutting你講防彈？
人地pop toys都做到架
唔好咁井底蛙乜都ht好先得架

之前係動漫節嗰陣睇辦見到d料都OK, 係令面滑身嘅
唔似之前嗰隻會起毛粒咁款

但我厭佢仲係造得唔夠挺身
明明poptoys, vortoys嗰d副廠已經可以做到嘅野
HT無理由做唔到

同埋要彈嘅就係個比例
點睇對腳都好似好短咁
希望係錯覺嚟

巴打
上網搵下pop toys呢間野
唔好睇小細廠
d西裝就算大貨都做到好骨子
我都忍唔住買左隻福爾摩斯玩下

今日下午少人過尋日好多喎

其實缺件，小飾物既話HT保養單係包唔包俾返你？

我都希望ht有突破
始終龍頭大哥無理由整件西裝都咁麻麻
但當我睇到隻1/4小醜之後
又開始失望

望吓先
我有隻dx12 都想買件老西，不過未知要買咩body

踼死兔小丑咪唔錯

西裝一定做得夠挺夠fit身先得，少少都會覺得衣不稱身

啱啱拎完試燈 唔怪得折完千4咁平啦

仲諗住個燈座會幾實淨個種 點知係發泡膠既....

個燈座有D失望...

無睇過開箱片?

poptoys唯一唔好就係造得太細件
大隻少少嘅素體已經唔岩著
同埋條褲cutting太闊
講緊X26

希望佢嚟緊套x27 28會改改個cutting

冇....自己會有既野 唔會睇人開箱

一開見到發泡膠都真係幾失望 我本身都以為膠黎

dx果隻89小醜套踢死兔都唔差
但正常一件西裝好似未有好過

信和有間嘢賣loki 4000好抵

無計 x26係for窄膊
同埋佢件馬甲搞到外套好撚逼
但整體效果幾好
希望之後出多啲

巴打應該平時著開西裝
所以知我講緊乜

我都想賺翻d黎收im
但係放左買唔翻都係唔放

電梯落一樓個間垃圾舖？
佢長期有隻奇異博士1.0係窗口，我入去問佢話四千我即走

同埋玩得John wick都應該會擺好多射擊pose
可能HT都係想就返個可動，所以件衫d料先唔做得咁硬

而家副廠d西裝外套會zip pad落個膊頭位度, 所以先咁挺
但一舉手擺pose就會成件縮起左

快d派啦

個表情咩事比女飛咁款

屌

法令紋咁深

痴撚線RB要排隊

排d咩?

真心問其實上年有冇好似今日咁日日排？

冇。

冇

有冇巴打買過呢隻 抵唔抵玩

你錯啦
就算硬都唔影響可動
一般姿勢都會做到
等我返屋企影d相你睇

其實網上實名登記揀時段比人上去排係最好
呢一招可以收哂d蝻蠙皮，hottoys唔洗捉人捉得咁辛苦

85同thanos都咁快截，我相信實名網上登記可以開足1-2個月

你想點玩，胸口開窿塞落自己度？

買deadpool

今日行過旺角logon，唔見有燈箱，有無其他區巴打報下情況

仲有咩？唔係已經俾人掃哂？

買iphone買演唱會門票夠係實名登記，咪又係比炒家搶曬

點解好似整到咁老咁原本我都以為好靚

值 睇得又玩得

見到有人用4月前期85單換黑豹現貨 心郁郁添屌

無記錯的話, 呢隻有條鏈可以掛心口?

係咪得我一個唔鍾意ironman 有戰損

Hottoys今年同下年應該搵好多
慢慢放啲野出黎俾人訂都大把人要

我覺得還好喎
Ht果隻新頭都唔似

邊間出

巴打等你d靚相
你而家用緊邊套？

我隻jw用緊AFS toys tony嗰件
個cutting認真麻麻
但屋企已經成炸1/6 西裝
仲多過我自己著嗰d

Why

點都有人搶
咁呢招可以直接趕絕蝻蠙wor

呢隻係1:10個隻？定係1:4

痴撚線rb入場都要排

其實紅，黑Deadpool已經擺左好耐。。。依加搶黎做乜9

比lihkg吹奏完

馬國明個樣似但有少少怪嘅感覺

側面睇條頸粗到有啲怪，同最重要嘅America’s ass

新入坑 想睇下大家有乜display櫃推介

都唔知係咪炒家/HT員工上黎吹奏下 再散死貨

一早估到係陰謀

其實我9up 唔知排乜
不過我今日見好多人買磁石

連登威力

ht唔想煩
就係咁簡單
你估會唔知點趕絕蝻賓咩

你想要邊款？

本身蟹貨
係呢到嗡幾句就成班傻仔去搶？

mark 50 派到邊日？

唔係一樣架咩

多謝巴打，訂了

唔撚係咁好笑呀?

紅燈

條友乜水黎

呢隻好似係第一隻會員優先開訂?

自

其實deadpool都多嘢玩
又有個衣架 又件tee
想買既快d去搶黎玩
就快清晒

排到幾樓宜家? 有冇巴排緊

想後追呢隻，有冇可能+100收到單？

無可能

19樓

諗住好似obiwan果d原價都收到

830截龍

你想太多啦

遲下想原價追番yoda同黑帝

嘩屌！正啊 手持首日單

首日係幾時?

唔記得 返屋企再check下

我都追緊西帝dlx版

20:30截

放左點解突然咁多人要

我11月中先訂

首日我記得嗰陣好似8月中定8月尾訂既 不過我估依隻你收首日次日都冇分別 當時唔多人訂 隊都唔使排

好似會員好似8月尾首日, 你11月可以真係等下先

我9月

我覺得yoda同黑帝打個場
正過同dooku

btw 有冇人睇到條片 有冇圖睇下 想知個頭雕整成點

雖然一早聽人講過

但真係好柒 發泡膠

自己睇片好啦

識貨
不過等ep3/ep9黑帝啦
除非你鐘情張龍椅

但放隻黑帝係屋企好似好恐怖

影完相, 即刻入番盒
應該唔再玩

3月尾黑豹單未收到sms 有冇人都收唔到

怪唔知咁多人放

用發泡膠呢點鋤返低個價有冇得諗

正過晒所有WM ,仲要唔係黑人

望落全新好似型d

你呢刻窮 但係件貨下年先拎 你一日儲幾蚊食少個包加少杯凍飲 拎貨嘅時候就夠錢俾尾數 宜家唔訂 到出貨又越睇越靚叫春就無謂啦

想問下呢，有時hottoysd公仔
有d關節位有舊黑色海棉
係有咩用

所以叫唔好吹奏任何野 之前又係吹奏下隻魔盜王 又無啦啦升到上2000

唔係關換走咗johnny deep事？

D人覺得打電話問辛苦過排

依隻好靚 2000都抵追

到底Mark 85幾時公佈配件啊

Deadpool 真心抵買
槍 刀 高踭鞋，所有配件都好高質
點解會蟹 見有人放1500全新都無人問津

我自己斷九估

因為平時d extend係好短
好似咁：

但有時佢要用d較長嘅extend嚟幫隻野增高：

呢個時候如果唔加返舊海棉嚟頂住
就會好似多左個關節咁
企唔穩

DX15? 呢個真係高汁囉好無

急D乜
2年後先派貨

就係想要張椅埋張椅坐係到好正

Dx15就真係多配件 個地台又靚 值2000喇
隻iron gg 咁垃圾邊值2000

頭雕 衫 配件 地台都好正

爛左小小問題係咪唔大
個時拎完隻anakin一番黎就甩腳
勁難先隊番入去，但舊海棉表面穿左小小洞

其實抵啦 以前未出15之前 dx06上到3000幾

仲要之前disney話reboot海盜唔再揾Johnny Depp，咁你話會唔會升丫拿

利申：上年年尾後追2050無悔

唔知依隻野會唔會因為ep9而升
加油 唔多人放

無問題啦
總之關節仲係緊嘅就得

海棉呢d野自己整都仲得啦

強烈建議個肥仔唔好再post片
次次都影到d hottoys咁撚柒

睇preview覺得個頭雕好似油畫, 睇睇下見佢拎隻neo出嚟又係油畫咁, 係咪我問題

搵人吹奏局長，呢隻又係萬年死貨

呢度啲人啲pose好多都好柒 即係叫佢哋唔好再post相？

仆街 褲腳唔太修身

可能急住放單補血呢

佢個cam好似開左filter咁

pose都唔係重點
係佢個Cam影出嚟無晒details咁

睇返個幾月前未可取既ds先1800 1900咁上下
而家收隻ds起碼都要2100
過幾個月睇下個價會唔會再跌先
又驚全派之後個價仲高

唔好再吹奏得唔得
搞到我都有少少想買

都係三百零姐⋯
早d 解決早d 玩唔係仲好咩

佢鏡頭問題，玩具av 都冇咁差

全派會升返就定律黎
隻野咁高質

連loki3.0之前1300 而家2手都要1700蚊

但其實呢d位中左sad都唔知，幾可拆出黎

驚閪咩接佢張單姐

係令人有種襯火打劫既感覺
不過手套原價放都無吸引力,所以唔需要掙扎

Loki之前原價收單

1：1有啲浪費位置 我見到原價都冇心動

我敢講 呢隻一定係滄海遺珠
件衫質地又好 細節位又靚
唯一缺點係灰鳩版dp d配件好正
但紅色版唔包

紅色有獨角馬 完勝啦

入多隻灰dp咪得
可以互用
講起dp 好耐之前用300蚊買左張紅dp單

把刀同把槍啲仔細度真係j死
完全冇後悔睇完即買

睇post睇到想追DP

本來想訂85 但立定決心果刻已經太遲
如果遲啲會出肥thor先再訂了

DP 堅正 無論用咩配件 擺係邊個場景 完全冇違和感

呢隻真係咁差咩
2000蚊算抵玩
追左10年marvel，覺得個樣麻麻地都追左隻

去YouTube睇埋開箱文嘛

我鍾意figure多過手套
唔係話佢唔靚 只係冇愛

開始分唔到d人真心定曲線

其實hulk個隻靚但冇能力入

能力呢啲你有嘅

我忍到既

有都冇位
其實咁多隻，我最鐘意無限手套
但又係冇錢冇位，入左孩記個隻就算

5月 mark 50 rerun單係唔係去到2022年

自從我入咗figure坑之後成日同fd講 有愛就買同訂 唔係到時截咗/賣哂就叫哂春都無謂

Dp真係愈睇愈靚

最正就係所有marvel角色一齊擺都夾到

係咪淘寶？見過淘寶有

其實點解咁肯定出肥thor

唔出肥thor即刻入番把副廠2.0斧

你哋班rb員工肯收手未 成日吹奏dp想清貨清倉
利申 睇完吹奏post即刻入手咗一隻 真係好好j

唔出要起碼等三年出gotg3先出

1.0陽痿正喎

之前有巴打又話入2.0，有食評未

日日都咁多人，遲下開新訂就仆街

fb開post徵？ 發覺而家收野好難

今次隻蟻俠同蟻俠黃蜂女個隻係一樣架喎

應該問點會唔出

所以話如果出再算
第一次訂hottoys真係要衝破下心理關口
始終冇試過訂咁貴野
但落完第ca訂己經後悔之前冇去訂85

dp2.0真係好正好多配件好好玩

唔跑數點出花紅

我去訂 85 嗰日就係立定決心入坑之時，
亦係第一次到現場，
結果原來剛剛前一晚截咗

eg 85 ca必訂我個人覺得
兩隻都愈睇愈靚

仲有bw Hawkeye

85呢d鐵膽必訂啦，唔想玩咪最多放單
唔訂唔好話自己玩hottoys 睇endgame

希望熱潮過後+300可以收到bp

最終幻想

熱潮過送埋隻黑豹去你屋企

我都唔急收 最多唔玩呢隻 遲d仲有電影

唔緊要啦
仲有下次最多食少少抄當教訓

其實我都係咁諗

都係宜家想齊team先收 同下面位巴打一樣 收唔到咪等下隻反正大把單係手

咁多集黎講有無邊集係無出thor
只係記得thor3出左2隻，動漫嗰隻幾正

avengers集集都有佢

DOCTOR STRANGE又係必入, INFINITY WAR 真係表露哂佢既魔法係幾勁

講講下都變咗好多隻必入

Avg6子基本上有出場就會出架啦

DS仲有新戲嘛, 雖然我當初都因為抵玩訂咗2.0

nebula都出唔會唔出thor掛

你講完我數左一數,得hawkeye無係avg3出場

ds長擺唔爆皮+屈機=抵(好似係)

唔好再吹奏呢隻啦
等佢個價跌返啲就狗沖隻

吹奏到上3000

真我即時睇返我隻neo明明唔係咁

好想入返1.0 , 2.0個頭冇1.0咁好頭

不要再說了 到時85唔知要食幾多炒價

Ds 2下年上 追唔到咪等3.0囉

仆街 你地講兩講
個價有排唔跌

Dr strange 唔會跌啦 頭雕好高質6月單 幾時先派到我

想要1.0頭2.0配件
pat陰真係差好遠
明明係戲到佢都係有陰 做咩HT冇啦啦手多改頭雕
btw愈講愈想狗沖收隻ds

下年崆下年開訂啫係後年先有
唔知3.0會唔會大轉look
同埋又冇左粒石

點解仲會有人覺得會唔出肥雷

個反派 金錢豹啊

展覽無出過
我都係合理懷疑姐

我最想要係戰鬥格個鬍鬚樣

Po 番hong 頭

我屌你老母 咁咪撚問啦

成日都講
有錢點會唔搵呀
展無出係因為驚劇透姐
出左咁入場睇邊有驚喜

岩岩追返got
見到3A出got系列都好似幾正咁

其實係要開發新素體
D衫又要整過
所以先搞咁耐

其實上年IW系列出到十月，真係唔洗驚唔出，開發都要時間

其實hottoys有冇出過肥thor實物樣辦？
我見iron pepper同avengers assemble war machine都有，唯獨係肥thor到而家都未有
真係有少少覺得有機會到銀河守護隊3先出

買2.0
1.0版係得長着 呼吸 兩個mode
2.0係有三個mode 開燈靈敏左 同無咁食電
但果時趕唔切首映所以我買咗1.0版本

BTW 岩岩副廠古一到左
翻到屋企有排J

John wick好撚正

我第一次上去都係咩都唔知問職員，職員嘅作用唔係用黎解答問題咩，做咩咁驚唔問佢地，唔阻住人有禮貌問問題冇人會唔妥你個喎

2.0有三個mode?
古一有無link?

一堆伸手黨，有電話唔打，有門市唔去，有職員唔問，有網頁唔睇，有google唔搵

副廠古一好似幾吸引

可能怕同人講嘢 隻手又廢既 唔識GOOGLE 唔好歧視人啦

等睇相 上個post講過下
但無人理

我都係新手 入坑一個月多d 其實自己睇sb個fb 追下連登post 同埋最緊要睇第一頁 已經有9成基本慨念
小小付出都唔肯 其實係咪真心鍾意？ 我勸你地不如都係唔好玩

最搞笑係當連登仔係職員
google都懶

幾錢阿? 好似都要過千?

尋晚睇完 j死希望聽日上貨

買件玩具同去街市買菜無分別，帶錢，買，完，有就有，無就無

我條link無講係1.0定2.0
巴打有無link可以share?

朋友post咗credit上FB，有我個名

有1.0，散買一兩件配件就算，2.0個頭有D射哩眼

Gg仔單幾錢到？
洗唔洗1k?

其實佢本人對眼都係怪怪地

同求

想買圓果個 NANO果個冇咩FEEL

吹奏deadpool

wtf

希望係影片問題

肯定係 點會咁滑

呢條鬼佬一向影到啲FIGURE好似劈屎咁

美圖秀秀磨咗皮咁撚樣

我記得2.0多左一個呼吸mode同sensitive d

係咁上下

John wick唔係依排先上映?
咁快有貨?

出女武神+飛馬 有冇得諗

美肌左咁

應該係講緊舊頭髮痴落個頭雕度嗰條夾線
都幾明顯

同埋點都估唔到竟然係隻手舉唔高

必入

其實呢隻應該唔難生產

dc

3zero貨辦就靚
大貨變垃圾
錢多都唔係咁浪費

依隻John Wick 2嫁。。。

雖然知唔應該問,但想問DC啲貨死撚左去邊
全部DELAY, BATMAN, 大超, FLASH
雖然M記係好正,都要顧下DC FANS架大佬
(雖然出左水佬但無人理)

聽日去訂雷神神物不能錯過

仲要等佢嘔埋隻flash先到batman同大超
DC就是原罪

dc d figure 2017年開訂，2019年都未派貨
a3 d貨重派先過dc

我覺得係傾斜哂落marvel到，dc又唔生性唉，肥ben都唔玩，wb走去搵robert pattinson

今晚一出見19樓，DLLM都排個幾鐘

夜晚排係咪冇咁熱

只可以話抵死

mcu都係撚狗咁撚 何況dc

快啲派啦

隻水佬點有人理, 個胸甲趕客到咁

睇到o撚哂嘴，到底電影點會搞到咁唔湯唔水，明明電視劇做得幾好

屌 條褲同我中學果條一樣 訂左有少少失望

今朝朋友未夠11點上到去，已經排入後樓梯...

校服褲，笑撚死

MK50 反應爐2.0 有無link

無人理都要派架 delay到2046

玩開m記都想收埋大超同肥蝠陪

台灣野？

我諗呢隻要派應該好快
唔知第二/三日已經直入

首日都唔係好駛排

睇返段片又冇咁衰既 係佢＂幽＂高左條褲 整到嗰個位唔貼 我反而擔心可動 手舉唔到90度

手持12月單
呢個時勢真係唔知等幾耐

就咁睇無想像中咁正，RB有現貨就入

似利是封

唔好旨意會係RB衝到現 依啲野可遇不可求 除左DP

開演唱會打燈

太多粒燈

其實係咪有冇紫光嘅uv燈

關腳咩事

覺得聞到有味

賣loki姐又唔係賣腳趾

wow

咁如果係一個靚女抱住黎買係咪會即衝

淘寶有咩白光紫外綫燈 唔知得唔得

matrix neo有冇試過有現貨？
john wick應該唔多人訂有少少現貨都唔出奇

未必，因為第一句3800

我唔明點解紅dp會冇乜人訂 剩係件xman trainee tee都J死

冇， 冇可能會有現貨喇

好多人訂喎

唔好再吹奏啦

DP應該係電影熱潮多人訂
但無攞貨先咁多現

劣影
大致上所有動作都無問題
留意件外套係好貼又挺
又好畢直
膊頭唔會太A字膊
ht整親d大褸腰至腿既部份都係鬆泡泡

真係會有人棄單

唔係咁運作的 RB啲貨係睇陳老闆心情柯出黎 neo依啲冷門野都冇現 合金ironman就不時擺一兩盒出黎 仲要啲炒家一早收到風去排

3800真係要諗下 如果俾我應該會揀入隻42

頂帽

妖
咁啱整跌左再帶返未整好姐

loki係我本命之一所以係要靠愛發電，但理智令我停一停諗一諗

我個隻今日拎 件衫著到有啲歪 個膊頭位右邊高過左邊
唸緊換唔換

件大褸質地唔錯咁喎
btw 見到粒牛肉球就覺餓

派左幾個月貨 bp 個價唔跌黎升

今個月窮一窮 下個月又一條好漢 真愛難求呀

以前好似200蚊訂金多人棄單d訂金先會愈整愈貴

我果隻好歪 正面睇無野算了 懶得換

話就話幾個月，但係都未必好多

咁少人訂咩

當然pop toys都仲有進步既地方啦
但ht好明顯連呢個Lv都未到
望下件小醜褸
無論1/6定1/4
都做唔到直身既感覺

其實可能因為冇人訂先開咁多個月

Loki 1.0一直企硬4k
3800算平左架啦再諗就比人要左

開咗成半年

點解唔等4.0 黎緊套劇都就播

你要唔要 我多左隻

見到有皮料都怕怕

拍得住antman

下隻開咁長訂會唔會係wm mk6同 captain marvel

又唔係成日mon住fb，靚價都唔到我買，已經慣咗

除左條腰 成套suit都係滴膠喎

目標係收哂咁多隻返黎

黑豹個價硬到咁
係個熱潮勁 定啲新入坑有錢

Anakin 1700入唔入好

泡沫

隻野未上a4已經炒上天

普通定入魔

Iron gg肯郁未

我都有d後悔無低價入隻loki3.0 而家等4.0算

普通1700啊

唔會再派架啦

我件AFS toys一舉手就會鳩

loki同冬兵冇得傾，一定要all in

2.0 dp d 料好過1.0

全新定二手先

全新啊，我見放左一個鐘都無人要香港star wars係咪真係無fans

未開門都咁多人 想聽日12點上去排

始終小眾啲,其實出果陣炒過一排,因為個頭雕真係好正
連唔識STAR WARS既都見佢靚仔入手

原價1480真係好抵

果陣幾錢？

我驚下個月去台灣忍唔住買現貨

唔知咁擺會唔會怕刮花

入得過 近年星戰最靚係依隻

2200至2400

star wars唔多有頭雕，Vader ep5連頭雕都無

想問一下
mk3 with pepper幾錢抵
見到$2200想要 但唔知係唔係市價

巴打丟盒?

mk3有同pepper一齊出過咩

mk9黎應該
我最平見過1700
通常見2 手 2200左右

正常 套戲都無出現過 點會有

唔係，盒放床下底，次次拿配件都要開盒好麻煩

有d想去兆萬買隻現貨pepper 唔知個頭換唔換到落黎緊隻2.0度
睇死2.0都無長既植髮

我覺得ep5 vader出得幾唔錯，anakin都正，等緊maul

全新1700抵 遲啲追埋入魔啦

算係合理

我都覺好麻煩 但同你一樣怕整花d件
我決定都係留返係盒算

應該派左solo，dooku同yoda先到佢
不過派佢個陣都動漫節唔知今年到邊隻星戰做四寶六寶

遲啲隻DARTH MAUL 真係極期待,雙紅刃,雙頭雕

Rebel base 係咪冇磁石

親生仔

個開口頭雕表情仲要好靚

真係好偏心 沙鍋啲頭雕同QC係其他系列冇得比

而家打開個fb group全部都係放ironman

隻obi wan出左事

搞咩後傳個三隻重好過黑帝同obiwan
希望Dooku唔會又美顏

個個以為有肉食

而家係有啲肉食,但識玩一定唔係而家放係十年後

Dooku隻辨好靚 有冇人有訂Yoda

訂左 兩隻可以擺對打

訂曬兩隻，但又唔小心入左endgame坑
1516好唔好淨係keep反隻yoda算

Yoda一般般啦我覺得，要睇大貨

DP都可以

留Yoda係因為你博Dooku出ep3？
機會微啲啵

正如Yoda都唔知可以點出ep3
兩集分別不大

大陸好似有rerun過85

斷左個頭既Dooku

無發光劍係可惜ge

過幾個月 完埋動漫節 啲單會回落嫁啦

純粹諗住玩少隻
無諗過仲會出ep3
土地問題要取捨

Cut完單
Ht淘寶掉3000個額出黎撚狗唔算rerun啦

如果候活肯整返個磁石版斷手斷頭
我買呀

Yoda就咁拎住支木杖已經好有霸氣 細細隻又可以放電腦檯

不過出面好似好多人放都無人要
放唔放得出都係問題

新post

講真 其實巴西廠個隻yoda重抵玩
我驚你睇完中毒

而家高到離哂普

咁撚大鑊
不過dooku 係冷門既